[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2562)

痕大大船嗎?

Do水呢

Fast

皮已正

快槍手

下盤盃

18:00
18:30
2.5b

有冇同路

輸大錢

lm

墨勝x恆大

見親呢句 10個9個都輸

輸完老撚 呢場即刻唔知買咩

me

比馬會反吸
職乞又抽唔中

Same

try

.呢個真

呢場兩隊都唔識入波多

YY 巴

三箭個陣閪到咁 點都唔買喇

勝利個勢係好過三箭，但都受讓，明顯係誘盤，所以我會all in 上盤唔知有無人跟

可能20 加時 3-1 光榮出局

買大算
唔覺得勝利 會唔失波

真

買左半一上盤個d又要驗腦

三賤真係信唔過

勝利上場主場比人炒1:3

等多半小時買即場啦

墨勝 2.5b有無同路

依家轉返平半唔知想點

三箭唔識入波啵

半1就有

一隊唔重視亞冠 另一隊辣殺
只好買2.5s

繼續半和

我真係唔信咁多大波

識比人入咪得

廣島死守陣,唔似大波
利伸:0.5/1B

墨勝會放題俾人入

我

依樣野我覺得信盤多過信戰績，結終波係可以做假，可能佢果場係假波呢⋯⋯

好

野佬

三賤出貝利沙可能有波入
但後備都無

訓醒 696 2.5/3都全格

long time no c

頭10抽5派我100$，唔派仆街冚家鏟

墨勝神鋒去到日職=垃圾=墨勝垃圾

Lm

有無人三箭同路

都冇注亞冠名單點會有佢

仲有冇食小鍋米線

仲要踢5-4-1
靠個巴西nigga 死得啦

本田今日要教訓班細邊個先係日本隊大佬

有冇人要勝利 同下場角細

叫下你姐 yellowhouse

有呀

條友以前踢勝利架wo 會唔會無間道

想問下3箭呢個廢陣都買個咩心態

真係會大波咩

人如其名

你老母街蛇比料 三賤
識買了

口德-1

可能唔夾呢

唔似有波入

8場連大

撞你唔到我通常星期日食

三箭澳門轉左平半

依依
我少人物黎

佢個野仔post輸撚到

轉番平半

星期日返PT 嘛

岩呀 呢場亞冠爆場9成9都係睇honda

咁多人lm派俾人 連登帶愛

星期六幾點呀

ching 留tg 派我100$

半大日ok?

墨爾本失敗

12左右..

巴打同路

ching 留TG

亞冠唔賭大波不如唔好賭

6點半買大鳩大波好過

我落黎剷你

呢期勝利好出名 大家睇路
小心變失敗

驚了

買哂對家😭

三矢上呀

澳假轉平半

救手足 三賤對家

我搬左去mk 喇宜家，得星期六返娘家咋

撚到喊添

不過三箭都唔好得幾多

咁仆得街....

Ok

岩你啦 MK搬去MK

勝利

墨勝呢組要贏波就係得三箭可以食 出奶力啦

ching 留TG 派我100$ 唔派仆街冚家鏟

完全同路

練心

比仆街山東玩撚死 最後一注 3賤串含大盤

勇敢啲2.5s啦

留TG

墨爾本勝利 加油 墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油墨爾本勝利 加油

吉你patpat
我訓陣，tg 找我喇

買三箭，等收錢

買左恒大 回到咁好驚

冇左...小左用tg

翻生睇呢鋪

大陸仔定泡菜

勝利+1 x 廣州2.5/3b

含大真係贏撚硬

恆大大船？

有無半大黨

同晒路.....

含大退盤引主？

翻唔到了

勝利禁屌

勝利都無得遲開心都涼曬

贏硬

派？

1.66

無睇錯呀嘛 勝利禁屌？

仲未入波 要針了

三箭同696
今日都係贏盤隊！

3.5B

三箭

上場都係勝利禁屌

半大已死

1.66 點會開得出

唉 一開波禁屌通常仆街

信唔信我掌你嘴啊

1.66。痴線

咁咪死晒？

1:0

1:0 大波

1:0 謝

又秒糕

jump

墨勝

秒goal 咩料

墨爾本又失敗

話左

又大波

8串1 0.5/1B 又過一關

中派200求集氣

半大-1
廣島三箭fg cashed

客盤秒針

終於同佢唔同路
半膽02/03/04/13/23
本田炒鳩班細

Goal

屌你老母勝利

同大蛇對咗點算

add oil me

Honda 入未

不了

半大cashed 差全格

又大...

半大全大 gogogo

1-0

拿拿臨比多粒

中咗一半了 派住100先ok?

點解咁廢

點頂

場場大波屌咩

三箭好波！

差一粒

勝利又搞咩 場場都要叫反cup

dllm以後唔買墨勝

性感後防

失敗又針

快手半大

全大-2

好快反cup

講撚左

墨勝又撚手足

半大上呀

買左咩

墨勝ng

秒goal定律....

一場波踢90分鐘

大波

墨爾本勝利
南韓勝利

繼續gel

你買了甚麼

雲加個大燈閪

M狗唔係要勝利咩

好。墨爾本失敗。我準備針

三箭456

又反手 岩岩先問有冇墨勝同路

場波踢1分鐘？

俾多球全格

下場串左廣州
駛唔駛驗腦
三串一 大上上

ys

gel唔切咁

三箭快234

秒10

三箭贏撚緊1.66

秒goal全場細

FC大邱有無同路

講個笑話，墨勝

gel撚定個頭先

痕大有国腳 踢到對面仆街

1c

吸毒賣淫 係麻煩啲

半大黨

妹波爛春袋 快喲456

無即場買反cup 可惜

又同你同路 墨勝針完又到呢到

打和啦

搞錯， 兩隊大家都賭開既唔開即場

好波

半大針

墨勝領先先驚 落後會追到

咁啫係呢場嘅變化 超乎我地想像。

雖然覺得 墨爾本 今次都係會失敗。唉 又無咗400

三箭唔識入波

半大快比多粒

點解勝利出曬正選都咁廢 勝利 大鳩 生性啦 屌

入一球守到完場

勝利試下入一球開半大先

買左勝利個啲怕乜?
岩岩山東夠比人入兩粒，咪又係追得返

垃圾失敗
三賤用大半隊後備都秒goal

三賤殘陣

平時澳職打開假波,你唔係以為佢好勁呀

墨勝x含大

叫撚咗買M狗對家
咁易贏錢都唔識

岩呀 屌 打和啦super

不敗
贏就撚狗 輸就對家

頭先係 下盤客場入先wo
上盤主場追易好多

oj隊咪再出黎獻醜啦屌你個西

我都知唔勁冇諗過一開波就針

快入爆

啲人梗係未見識過696隊副選 讓人變受讓 個個買哂對面之後比696 456

半和好嗎

半主2:0

半客未

上次俾勝利撚完，點解仲要買？

屌你老母 失敗快杯

呢個一定
唔係你以為買M狗咁撚爽呀

澳假出到亞冠=笑話

半細秒針

勝利 大鳩贏左今晚m記加大

反底

日職隊！

快入波啦 半大針啦

曼聯殘陣

勝利7成控球？

以後一蚊不買賤種支那佬

有邊隊球隊未撚過

是撚但入多2球

六點半 主受讓馬會派錢?

屌你墨假勝利同韓國個勝利一樣咁撚仆街

勝利 大鳩上啊

1c

Btw 狗會冇開角盤

6點半 淘寶

墨勝串含大jump

屌你老母又玩秒入之後冇入球？

墨爾本繼續失敗

兩隊快nba啦 Dllm

半大全大gogogo

落後反cup la

仆街了 痕大睇盤想輸咁喎

墨勝被禁屌？

秒goal全細定律黎

勝利 大鳩生性啲 想贏下錢

定律黎

屌那聲 頭先大尻仲係1.8
轉個頭得返1.7

唔買淘寶隊都唔敢買淘寶對家

2.5s 嘅朋友可以gel 定？

屌你唔入比人入啦

原來三箭1.69 墨勝可以88啦

半細同2.5細都gel得啦

三箭入完就妹 妹下就可以被追和

三賤都已經過廢，墨爾本更廢

勝利 大鳩贏波今晚食大餐

墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待 墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待墨爾本勝利 無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待

場場都要嗌反杯 唔撚關注啦屌你老母

咁日本個個勝利呢

2019年仲買墨勝？

個球證唔撚吹

冇即場 點補飛呀

邊個入都唔緊要 入多兩粒就得

托禾倫入未

三賤ng

三賤頂實 成份糧轟左

Allin左未?

老撚又要叫杯，勝利又要叫杯，好攰

三箭比多粒

紅色大字 blocked

咁先派200
係我都派一半出去啦

求其入多2球啦

又要嗌仆街

個球證有啲問題喎
好多犯規無吹

墨勝更廢

屌你入波未

honda 入未

molamola 墨勝可以收皮

我都要

又嚟秒goal冇波入？

失敗呢隊垃圾又出黎撚人

456呢

正仆街

勝利追和未

想半大？假波力做啦

大邱定taobao

原來三箭對墨勝係日本主場比賽

日本仔上

咪禁老土得唔得
假到悶

落平手未

呢場10完就好笑

墨勝踢開假波

勝利 幾個world cup 國腳

求!有冇亞冠live?

似和到

妹到2046

呢場波踢3分鐘就完場

托禾倫入波未

墨勝又驗腦

三箭 -1 上

大呀 入波啦

屌你老母
有波入未

半和

垃圾 係到妹

三箭就一就開個半和先

入波未 秒入又唔撚再入

呢場點解冇即場， 秒goal 完好想入細波

兩隊求其一隊入啦

秒goal好想入no goal

似? 完全攻唔入

半大

入波未

係

no goal 就痴線左d.
但三賤買細波應該掂

又扮禁屌
冇腳有威脅
入未呀屌

成撚日迫害半大

三箭領先緊邊會同你攻

勝利控球咁高又攻唔到 腳都唔起點追和

屌 如果唔係咁撚樣-6入一粒 我覺半和食撚硬

屌
半大針

我都入左半和 炒撚晒

狗會冇開角盤

2c

派未

半大未

大波未屌

踢波邊有咁多如果

三賤頂到搵人派我100
最快lm派

勝利 大鳩生性啦 屌

多謝

三賤頂實

all in jor 頂到又有咩所謂

兩場都比人秒入...

三賤頂撚實

Cls搵人派都要lm

1830有無半大

恆大回水，應該唔夠抽

善長

屌 勝利起腳未啊

妹夠未呀

試下半場3粒？

無波入？

三箭都唔係好好多 追和啦仆街

邪一邪佢先

屌你老母 半大

墨勝cup啦你老母

兩隊斷腳啦
球場爆炸死撚哂佢算啦

恆大

衝呀半大

咁都冇半大

10分鐵起一次腳？

勝利d攻勢十足老撚咁 冇球到位

勝利一定會勝利

重注淘寶隊

今次無封

你老味 踢緊咩波
墨勝30分鐘0起腳？

G chi

入未呀

兩隊快nba

冇封咪姐係比你輸囉

射未

刷角未

姐係馬會要你輸

中國作客

秒goal gg

淘寶上

好多新會員呀 唔想貼飛了

墨勝 恆大生性點

是撚但搵隊入多粒啦

拿蛇同路

買半大見到咁好絕望

泡菜禁屌

大鳩

屌你老母秒goal no goal

追和啦勝利

三賤秒goal半細

屌你又定律

唉屌你老母比場老撚搞到無晒信心

刷角有回報 勝利半場追粒先

勝利 大鳩生性啦 仆街 場場都要叫

食左

係ifc等緊
一完半場就針得

頂住呀墨勝

三賤唔撚攻 屌

墨勝好快d攻

又一場秒goal冇半大

淘寶俾人襟屌

有冇咁撚多定律呀屌你老母

又唔開即場

勝利
大邱

扮禁屌第一次聽
但我都覺，好多隊都係得個控球，最後比人糕

啱啱開波都叫

又9up

Jumped

點睇都係淘寶禁屌

恆大15%控球 9個危險進攻

0威脅 刷數據

呢隊傻閪墨勝幾時先反底

Gogogo

大邱今年好勁

理得佢邊個禁屌，總之同我入三球就得

半場入

唔小心買左8.5s, 好似好on9

秒糕無半大，勁

勝利可唔可以中下龍 射4次唔知射去邊

入波未屌

秒goal 成日比假希望人 閪撚過冇波入

吊 日本仔泊巴士

三賤半大 3抽1 $100

三箭 遲早針

秒糕係希望嚟㗎咩

三賤死守on9..

秒goal就知係絕望

屌你老母

淘寶大波

多數被杯

gogogo

勝利大鳩上啊

真1c

三賤成日入完就妹， 所以岩岩果場如果有即場馬會真係死得了

屌 入多球啦

勝利禁屌唔入？傻撚左啊

場波悶到嘔

墨勝link都死埋

成隊賤種

屌三箭大巴？

1:1夠架啦 追和啦....

半大未呀屌你老母

岩呀GCHI

勝利 大鳩贏波 去勝利道大叫我愛勝利

睇含大算

15%控球？

最後絕殺佢

十場秒goal波 8場全細

熄直播度劇本，轉頭見到張家輝

大鳩射爆佢老母

墨勝假㩒屌

上半和 下半勝利贏埋ok?

1:1

睇撚死ft 1:0

我個半大

支持

唔撚批啊

三箭1.66都開唔出？你地當馬會開善堂下下2倍啊？

半和已死

如果雨之後

屌你老母 秒goal

含大咩料

墨勝一開始鬆懈比人偷雞

即刻Block 9 你

年年澳職出到去真係柒架喎。。

屌..一開波即入就知死左

墨勝連西箭都贏唔到

三賤3:0我今晚射3q

澳洲佬去死啦

Goal 1:1

屌你老母三箭勝利食撚屎啦

垃圾出到去唔會變勁

三箭真係第一球點入架

2:0

半細gel得未

勝利 大鳩贏波 去勝利道鳩叫我愛勝利

秒goal正仆街 十場有9場半細

當西悉流㗎

偷雞入

正1:1

淘寶比人㩒屌

勝利 大邱

又半細半和蛋蛋？

大鳩禁屌？

含大中伏

理得佢比人輪姦
半大左先算

又話亞冠買大

屌你老母墨勝 拎住個波唔射有撚用？

淘寶整翻粒我願意親身比julia夾腸

望各位手足支持！

絕殺有冇呀屌

恆大入波我同范冰冰扑野

2。5 -2

8成5控球

秒gaol仆街死

墨勝改名做墨膠啦

1:0ht

仆街勝利盲既都學人踢波

我都想知啊
唔撚係劇本啊1:0ft

半細頂左44mins

勝利係自己半場搓
三賤又唔攻
悶到爆

泡菜會唔會0:0完場

仆街
球場爆炸炸撚死哂兩隊啦

大鳩fg

咪刷啦

紅格

淘寶場波有冇link?

大尻個罰球嚇鬼咩 地波

屌含大唔係好勁嫁咩

墨勝反cup 含大贏波 抽1派$100

含大收皮啦 比人禁屌

屌 唔撚叫算 勝利 大鳩同我生生性性 仆街啦屌

半主2.5

個控球率壞咗呀，由1分鐘同而家都係85%

9.5b

由頭控到尾

含大場波仲好睇

屌你含大d 乜撚野進攻

含大屌你

Lm支持

大鳩好似幾勁

恆大只需一個反擊

淘寶15%控球？

恆大快入

含大含撚大佢啦爽手456 還番啲錢俾我驗下腦

表情交足戲

三賤下半頂撚住，無入球

含大88

含大屌你老母

1 0

大邱

含大

終於goal 了

再goal 可以？

屌， 都估撚到含大輸， 不過估唔到咁快輸。

驗腦了針得

大鳩糕 85%控球你估流？

大邱10

8X1 0.5/1
第3關pass

1:0 goalllllll

大邱GGGGOOOAAALLLLL

是但啦，快d入夠三粒我收工

抵撚死 10

幾時出返般尼艾美達

大鳩好波

含大d 進攻完全唔掂

主隊盃

韓仔goallll

真係當飛數無到

冰角呀

半大-1 全大-2

韓仔根本屈機

傻閪大陸狗係到妹屌抵撚死啦

大鳩goal

唔係講笑,韓仔打反擊勁撚快

尾條撚咩

你係咪真係有買呀？

淘寶cup到我今晚即刻淘返幾百蚊寶

含大反吸到 抽一個派100

1.6主勝收息波

買左含大？

含大ng穩啦

下盤日

反中又贏

大鳩ng？

2場客隊反cup ok?

呢廿幾分鐘 含大打落真係差幾班

ok 大波is ok

拿狗真係廢到

大邱FC !!!!!!!

韓仔隊個白頭仔咩名

LM

韓仔打法簡單直接。。 含大d 進攻廢到射都射唔到。

利申： 買左5k 含大

化妝龍好波

大鳩入多佢幾粒先

淘寶比翻粒，我口爆三上

大鳩勁到

屌你咩
反cup呀含大

支那沒有一個是無辜的 456佢

下隊入球 韓仔

理性 韓仔柒到仆街都叫尾機

咩直播網

廣州大船沉了

15%? 乜撚野？

大鳩俾含大含

恆大cup到我行路上廣州

含大可能有12M追和

勝利求你追和啦

韓仔3:1墨勝
含大2:0日本仔

韓仔1:0含大
Soo墨勝 3:1 日本仔

大9入佢多粒

含大咁多外援都輸

冰角角角角角角角角角角角角角弓土

邊隊入波都得 兩場都快手比多兩粒我

咁含大班友叫咩

買廣州真係要驗下

係， 岩岩韓仔撞跌球證， 球證嬲左

含大係個邊到傳黎傳去有咩作為

我跪住上到得呀

墨勝 含大cup ok?

究竟要幾on9先會買支那隊
話撚左大鳩受讓派錢

下年

2隊後防差勁多

刷角啦屌

巴打你不如直接買算啦 成版都係你

收錢啦

見到減號就買㗎啦

都未完場就叫春 呢到啲賭仔好廢

我搵真鳩插自己屎眼

呢場主無收錢既話諗唔到理由輸

真係笑死 利 買左2k墨勝

墨勝追和未 大鳩頂撚住

入波呀墨撚

角細盃

三賤頂撚住，1:0 ft

門都未射過

淘寶角又等死

想買淘寶細波， 覺得含大入唔到波
但驚韓仔入3 粒

你有幾多個屎眼

同馬會門口班廢老有咩分別

角呢屌

韓仔ng點睇？

墨失 唔入就比對面入啦

是但啦 刷下角先啦
中

小注韓仔ng先

屌你fc大鳩

記得以前有張gif係立即冰封角球
有冇巴打有印象

冰角呀 練心60mins

兩隊快大波啦
淘寶反cup啦Dllm

廣州一射都冇

冇高特立仲夠膽買

經衫連跑都唔想跑 笑死

三箭俾下面honda啦

角大又死一場

玩韓妹玩到腳軟

手足有無買三賤

勝利 追和未

淘寶最多係咩？

勝利會勝利歸來

三箭教訓吓啲廢老

角

睇緊直播含大讓既原因係咩我真係睇唔透

真係要靠神奇更衣室

應該就打交

連中圈傳波都唔係好傳到
點攻入大邱

含大 中場分兩邊，兩邊去唔到 回後
無限loop

On9 仔

係假野呀 假波呀

假貨

有張好似溶冰， 好撚好笑

淘寶反cup到我淘震蛋係春袋震爆粒野

入波唔該

大9頂住

勝利宣布退出娛樂圈

勝利細波
頂撚埋佢

袋鼠入未呀

個控球率係真既?365都係15%係咪可以摵飛

唔入波 賭黎做乜尻

冰角

三賤頂撚實1:0 完場

大呀屌

15%控球？唔撚係掛

6點後是細波嗎

角大

三賤加油

改名做失敗啦

韓仔反擊快到

大邱38:62 from google

墨撚8射0中籠

含大又訓地了

大鳩fc

大鳩比多粒

刷角未呀 含大

1射都無

勝利細穩如狗 無得輸

屌你老母40 分鐘唔夠就抽筋

入未墨狗

恆大會Cup

honda忠於大日本帝國
唔敢入波

失敗快入

垃圾恆大

反cup呀淘寶
三箭入多幾球啦

買細波加韓仔ng 好似贏撚硬咁

一射都冇點反

屌，快撚d吸啦

三賤頂撚實一世球迷

叫恆大反cup嘅人有冇睇過數據
恆大15%控球咋...

墨勝又輸

又角細 屌你老母含大

恆大d人一d走位都無 完全等波到

墨爾本失敗入波未呀

開下電腦睇下波啦。

7射0中 想點

9射0中垃撚圾

大邱5射4中 淘寶1射0中

點解含大反杯賠率會跌左

就咁睇數據先覺得有希望， 睇完直播就絕望了。
d 進攻廢到 防守又唔掂

2;0

goalll

2:0含大

垃圾含大

屌你老母含大

角細gel 得未

因為2 0了

屌， 買撚左細波就入， 逼害

我愛大鳩

廢撚到

找數未

支那人

大鳩單邊半大

含大真係好撚廢

取消關注算

大邱20

半大cashed

半大456

大鳩正氣

係咪我中獎

岩岩個回傳靚撚到

2045 想要主

垃圾淘寶

大鳩勁撚到

靠含大開半大真係食得屎

Thx bro

差你呀三箭同墨

不得不承認韓狗係亞洲頭頭

見到班球迷個樣 輸錢都抵

閪箭肯大未

淘寶隊d 防守都唔知做乜尻
好似好多人咁， 但對面一傳就空哂

三箭果場悶到

頭先 由6倍 5.8 5.6 5.3
2:0先升到11.5

有名你叫

奇景績和未

半大cashed
支那果種廢真係半大救星

兩個外援撚到支那d後防

屌你老母 含大

實在太美秒了

大鳩ng繼續

比多2粒

墨勝 淘寶 反cup 派100

引你買咋

三箭繼續入波

唉屌 買淘寶同大波買左淘寶
上星期贏既俾琴日同亞冠輸翻晒

三賤頂撚實呀

墨爾本失敗又撚手足

再黎 含大反吸 抽3個派100

係 爭啲就想重抽
連連登帳號頁cap圖tg我

玩假鳩既準備好未

人地後防派膠又把握唔到訓地到人地攻既時候三個mark實一條友都可以劏穿既

大鳩咁正氣 墨勝追和未啊

屌 , 真係買左細波同韓仔ng. 點解咁快入點頂

三箭入波未呀

差D30

屌你盲人足球勝利

前邊都一撚樣....去到禁區前都要分邊同回後
踢街場咪咁囉

傻鳩含大，係咁甩波比人反擊

含大唔夠踢

勝利學下人啦

追第3球主啦

大9前面黑白雙殺好勁

差幾班， 想推多球韓仔ng

我係三箭買大既on9

8穿1過左三關

走晒啦

下半場冇波入

表演插屎眼先啦

半2全10

睇下下半出黎點樣先

失敗唔入就比對面入啦

知唔知中國依家最多咩？
係錢呀

唔買cup你對唔對得住自己睇左咁多年強國貪污腐敗既新聞？

三箭頂到實一實

同路

大鳩>含大>三賤>墨勝
Record

淘寶立即刷6角

勝利追和去勝利道唱流淚行勝利道

墨勝求入

勝利廢到

唔睇好韓仔NG,怕妹波

墨勝細球頂實

頭3場半大過關cashed

含大cup到自含

Gchi

墨撚10完場？

恆大對隊唔知乜嘢點會讓平半咁少

墨勝cup plsss

有冇睇直播

墨撚入球大呀 屌你老母

劇本黎拿導演？

華禾倫走埋

大邱好勁wo

三賤差d

點會開到

如果下半出黎無劇本 主456

場波3分鐘踢完

10射0中

唔睇韓假
所以聽都未聽過

大邱第2粒明顯offside

又係到尻up 已block

韓仔入第二球， 直頭兩條友接應
淘寶就兩個係後面跑

愛國係要付出

2.5s
8.5b半價出售屌

大簡半場教下含大班仆街踢波啦

勝利個場似1-1/1-2完場

任射比個龍門救到

買左墨爾本失敗串含大
呢鑊真係要雙重驗腦

三賤頂撚實得架啦，唔洗goal

都係輸一注姐 好過斷一場

托禾倫都收起埋 踢賓周咩

三賤失敗開2.5b送100

1001

1001 again